捉鬼唔係問題大佬都唔好係咁多部cam影住黎搞啦

人地警犬都會提有cam收儉下 你地仲癲過佢地

大哥呀 你搞警犬還警犬呀 你而家搞緊拎中國身分證架比人影住係咁打 人地係咩職業都好啦屌
你證實到佢做公安但證實唔到人執緊勤架 何必係全世界鏡頭下咁搞？ 難聽D講 人地用中國內地民眾向返大使館求助證實示威失控點？ 人地用派解放軍黎接遊客返大陸 已經係出師有名啦

之前既致內地同胞書connect唔少內地人 今次影住打咁耐內地人 仆硬街 出到西方國家都唔會好睇
你地根本就無幾多籌碼係手 珍惜啦 之前燃燒蛋射g都接受到 今次真係好撚肉酸 只係見到一班比仇恨支配緊既人

行埋818就算 唉 好失望 行私刑都唔識執生 蠢撚過警犬

明明一朝早就話和理由 勇武有耳機就係鬼
無啦啦變左現場決定 無啦啦又比條友吹幾吹就上晒火

幾條友就煽動到出晒醜 都唔知點兜返個勢